有無人好憎新年

成個節日就係成班偽善者聚埋一齊

除左逗利是 諗唔到有咩好

利申,無逗

好撚憎逗利事
做埋晒啲虛假野咁

[/black][/red][/size=3]

一年都唔見一次
根本都冇用
去又唔齊人
唔見人啦啲親戚又唔會封比你